兄弟爬山 唔明唱歌有咩好屌

唱歌嘅人有幾多係淨係會出來唱歌？
根本係打稻草人

擔心成個抗爭運動會變唱K大會嘅
咪主動啲自己發起運動
無得怪人淨係去唱K
更加無得怪人無新行動post
係因為你唔去出post 諗新行動
淨係怪人唔做呢樣做嗰樣

明明一開始就好強調兄弟爬山
和理非 勇武 都要一齊做
而唔係大家逼大家唔好做，或者逼大家跟自己做

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唱歌又好麻包袋又好, keep得住團火既就係手足

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

首歌推廣緊光復香港時代革命呢個口號
721上環啲和非係唔敢跟住嗌呢個口號
而家個個和理非都跟住唱
可見首歌嘅威力喺自己陣營都係個核彈

支那人用唱國歌來應對返
即係佢哋係用緊國歌規格去對待返首歌
變相係軟性宣傳香港獨立

唱歌唔會搞散場運動
分化就會

願榮光之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

認真 如果啲人唱完歌就當自己做咗野 915唔去文宣唔做罷買罷搭鐵唔理 就理應屌鳩姐 依家美領先完咗一個禮拜唔夠 weekday唱下歌回血都唔比真係
不過而家都係繼續fo喺行動po核彈po度算啦 開po屌佢地只會大家都唔gur 同對運動冇幫助

「如果」係無得屌
你無得將自己揣測當咗係proof 咁去屌人
訴諸人心係唔合邏輯之餘，又會傷士氣

agger,咁早下定論唱歌會令鬥心鬆懈嘅只有分化撚同想全世界做苦行僧嘅分化撚